藍牙喇叭

想買部擺係房睇下戲聽下歌
Budget 2000-3000
有冇咩好推介？
Marshall定jbl好？

Sonos

買兩隻sonos one, pair 做雙聲道爽到射精

Sonos好似冇乜地方有得賣

自膠